【Kakao含中資】【I/A】守望傳說 Guardian Tales (2) - 接受現實 咩都中資

廠商：Kakao Games Corp.含中資

Kakao Games, the gaming division of South Korean messaging giant Kakao, raised around 140 billion won ($130 million) from a number of investors, led by Tencent. The Chinese megacorp invested 50 billion won ($47 million) in Kakao Games, now owns 22 percent

官網

新post lm

LM

Lmlm

估唔到都係關中資事

2星人D專幾多星

4

抽武好似好過抽人
有咩唔掂就升主角

無啦啦比公會踢左，要等24小時先入得

應該話佢主線送果堆2星其實都好用，而主線果堆武器差唔多全部垃圾，所以抽武器抵屌啲，尤其中左2星專嘅話仲有用過一隻3星無專角

支持抽角

騰訊我屌你老母

咁似CQ既，無論介面定人物

有無人鍾意睇佢啲故事

咁又係，如果考慮到大後期要咁多突破石，抽角都係抵玩嘅

4-4點三星
係咪可以游水架

其實唔迫人改走遊戲名，同講政治唔會被遊戲公司懲罰，都可以玩野
100%無支那公司無可能

第四章支線有個通緝犯話自己比人以言入罪，屌佢個國家無晒言論自由，之後我放走左佢

咁我都係提句啫，又無叫人唔好玩
同埋中共同小粉紅啲嘢
你都知唔係你搵佢，係佢會自己嚟搵你麻煩
到時公會、PVP有支那人見到咩武肺、64走去投訴
咪睇下到時官方咩做法

抽中左2星主線瑪莉安把專, 有專武係咪變左綁死佢上陣

有專武同無專武真係爭好遠

有專武一定用啦

btw 湯巴cap 我個句 now own 22%係錯
可能直接寫130mil 50tencent 50 netmarble 清晰d

佢個前提係要你有專武
即係講經 最好咩都有哂

咁麻煩下個POST巴打改一改
我Del咗Game了

佢前提唔係保底換專武，角就用石抽咩

不過反正角同武器各60抽都有任，乜都抽啲都ok嘅

岩 依個抽法 唔錯
但係要pvp 前100 先一星期5000石

我係講下，好難有隻支那無股份
Bandai支那都有股份
但好似隻蝸牛，想俾錢支那賺都唔得

岩

其實無乜必要成日拗哩樣野
反正依家都係接受唔到嘅就棄，接受到就玩，無謂咁樣搵野嚟嘈

5-1唔夠揪
普A扣我4xxx

唔該晒湯巴含淚開po

緊係角啦

你會J黑肉大波定係J把劍先

岩岩玩到開戰隊冇睇post
軍團名香港, 台灣 同埋 8964 都係禁字

垃圾game不了

玩完

所以抵制中資遊戲係有原因

Del game

但有公會叫光復香港喎

係喎我都搵到

我入咗公會 FC唔到

1-7迷宮點拎寶箱同3個錢幣

你係櫃台 公會資訊個到可以打名搵其他會
btw 你個會仲收唔收人

你去youtube search guardian tales 1-7

del game刷首抽

SEARCH到但 FC唔到禁字
BTW 上圖唔係我

湯巴繼EH後又一力作
成功燈中左隻驚無啦啦都有中脂

係咪準備棄得驚

我系統語言係英文, 試過打Hong Kong, taiwan, tai wan, 8964, China, beijing, tokyo
佢唔係因為係國家/地區名禁, 一定係有自我審查過先淨封呢啲對中國嚟講敏感嘅國家/地區.
見Hong kong & taiwan ban曬就del 左.
中文封都係遲早嘅事嚟啫

仆街課左金
an係咪有得refund架

屌呀 有冇得refund

梳囉

經一事長一智
以後有理無理查間公司查足18代先

香港台灣甚至係中國都叫做知咩事，但tokyo都敏感，有無咁痴線
咁計嘅話佢地係咪覺得日本同美國果堆地名全部都要set做禁字，on99

討論啫，邊有嘈
同埋主要都係想提供返個資訊畀各位巴絲
Kakao係有中資
玩同唔玩就個人選擇

好明顯就唔係禁tokyo啦

世界1 最後一個任務點接

bandai夠奶共
但有幾多個可以罷哂bandai d野
根本就係個人喜好問題>中資
klab有中資 死神又係個個玩緊

點解公會叫光復香港反而得

因為班人唔識中文

lm

後悔抽到5星武冇開局 結果刷到依家都未見過3星角

想問ios點refund

邊個公會多人一齊玩

又好似無禁字 岩岩係公頻到打

上網見到 咁能歐啲人

我打左句free hong kong都無影響，但公會名search 8964又真係唔得
佢啲filter都好似鳩鳩地

唉 又一隻 del game

唔通係tokyo hot

第三章開始關關都拎唔齊3星

同問 求其入左個台仔會

玩咗個通宵 點知伏咗

點先拎到隻免抽鳳凰？

花園左下角，1M點

湯丸黨黨員留名!

Sorry

到時禁字就棄 暫時都照打到

其實玩落有啲似Zelda縮小帽

啲迷題又唔會太hea

含淚refunded and deleted

求3星走法
已知路徑-上上下下左右左右

難得好game
點知.....

（不過照玩住先啦，鬼叫課咗）

你上youtube search啦 快過人地用文字答你
同埋條路唔洗背 地下有野提示你

想問課咗3舊應該繼續玩定refund 好
但iOS 係咪一定refund 到？

咩問題黎
即係貼個陣容出黎問意見 係好就繼續玩？
你refund係為咩 諗清楚未

其實玩落幾ok，但見中脂真係不了，不過金就課撚咗，抽成咁如果佢唔俾refund 都係局住玩架啦，如果玩，咁嘅陣點配好？

打完呢啲咁撚無原則嘅問題真係自己都紅面

好玩咪繼續玩 大把野都係中資

隻game啲路又多又亂，靠文字好難講清楚，3星哩啲基本野問得嚟答得嚟都睇完片啦

過到自己咪玩囉 我冇意見
已refund

我都re咗啦，係唔知佢批唔批

唔課金輕鬆玩完個故事mode就算

批左 會唔會ban9?

想問下係咪可以開始玩？
定再要刷過

組隊離不開都係跟屬性/連鎮技
例如暗法就有暗屬傷害隊伍加成
主要都係用依個思路去組

Btw 我叫 天滅中共

刷到專武已經好難 黎緊就搏抽土弓

抽新角

土弓UP果個 真係得土弓抽 之前抽左隻 再爆兩隻出黎

正WO 有石換碎

講野無問題

Filter 係無得search 8964
天滅中共 同 武漢肺炎ok

岩岩試左

個故事mode後面一啲都唔輕鬆囉

中左仲抽? 留石等後面UP船長花女

支那遊戲 不了

終於打完第4關 等7點入pvp玩

想博其他角 點知個POOL咁玩法

其實手機game好難避到中資 尤其係大作

騰訊基本上收購/投資左勁多遊戲廠商

有啲game如果騰訊唔係最大股東都可以玩下嘅

抽過都知個pool西 中左就好收手

申請左lihkg個會 有無人批
淆Ling

博每日個付費石 好啦

認同 不過有巴打一蚊都唔益中資都好既
真係睇個人睇法

個D我都想慳埋留返弓女pool完左博下好過
劇情比小紅帽吸血鬼+本身主角都好夠用

唔係上上下下左左右右咩?
我忘了，記得有提示

呢個點估？

炸左佢

你點估都係佢贏

如果真係想贏

就要打破呢個框框....

笑死

呢隻game既抽角真心好難頂

如果首抽冇三星 好難玩落去...

抽到三星仲要抽專武

後面pvp 一堆三星加專武 點玩

跟住到第五章唔係你秒人就係比人秒

結論 有三星 同 冇三星 係 兩個遊戲

有三星有專武 同 有三星冇專武 又係兩個遊戲

岩岩開始姐巴打..慢慢玩囉..

無課既玩法 真係要慢慢刷每日養成先推到

pvp對親土弓都輸
又話艦長勁既

岩岩先夠經升到一隊45就開50，啲經真係倒水咁倒

申左Lihkg 有冇巴打 可以批我？

第60抽武器，都係唔中黑肉專就放棄了

幫你集氣

第3次十連終於中到專武
好型呀

睇黎要屙煙埋黑肉弓

我岩岩中左
比d運你

多謝湯巴,不過如果早D發現同大家講聲就好了,有D人都課左金

梳

集氣

求祝福

申請左公會 叫Hong 求批加入

非洲人祝福

有冇專先?

每日抽 轉博下就中存啦

現階段係花女最屈 土弓係剋艦長 但唔代表艦長廢 一樣勁
9成以上都有依3隻

已經抽左一百二十抽武器
有啲唔想玩了

9成舊服高端

新驚？

又見到湯巴

係建議首抽刷T1角專武 再ALL IN抽 PICKUP角
之後有新PICKUP抽角 再300張卷換專武
PVP一隊都係3個人 你玩個幾月點都齊

pvp會包埋舊服啲人？

唔包 分世界1,2 discord既人講

Sorry for 1999
我意思係試過打曬 "Hong Kong, taiwan, tai wan, 8964, China, beijing, tokyo", 而hong kong, taiwan, tai wan & 8964 都禁
China, beijing, tokyo 冇禁
我打後面個三個係想試下佢個ban list 係逢國家都ban 定係淨係ban Hong kong & taiwan

二星有專武贏三星冇專武

巴打120抽一個5星專武都冇?

海軍妹嗰把 但我冇佢 有黑肉

等海軍妹角色池all in 再300張換土弓專武

我覺得二星有專武都未必贏到三星冇專武= =

三星既專武可以換 而且後期根本就係三星既世界

我果把實係比你偷左

咁3星角都可以換啦
講後期就一定係3星天下架啦，但靠換嘅話係超大後期/重課咁解

依家前期我覺得2星有專武唔會差過3星無專先

終於打贏50層塔 打咗勁多次

不過都抽夠晒60抽做完活動任，係時候抽下人了

岩岩先發現原來PVP一日得2輪
屌又miss多一日

你岩岩先解鎖？

係
早知打快少少，頭先去左食飯

個個都揸住土弓

無專無人權

三星角色一樣300換到...
何況一隊有4隻角色，二星專武點都有排用啦
你講到成隊都三星有專武好易咁

舊服PVP配隊

咁個比較既前提係 -> 二星有專武贏三星冇專武

已經有三星既話 就只要再換專武就得

冇三星既話 要換角色加專武

哩把係咪配佢？

其實主要係睇練度
唔洗搞到咁複雜
1,2星易突D 前期係會打爆3星
但到咗後期 練度一樣 3星就打爆返人

韓服top100

韓服內容更新進度快其他服（包捨舊服）大概2-3星期

隻傭兵好揪咩

有冇公會收人？

練度高就唔同講法
不過韓服就全部都係新角＋海軍＋花女

話時話 第5章點解有時打隻怪會0傷

無留意

太公廁
Me先唔gun

抽到先算

十抽一次有4個4星武係咪好普遍？

最高5星

即係4星都無用，唔好升佢？

邊有咁多裝用 升埋啦

無 4星專武就有用
但你無勁D都係要局住用

4星唔係專嘅話無咩用

有無公會？

仲以為中pickup

點解打完3-6 唔識出4-1地圖

首十中5星重力火炮 冇專開唔開得 之後抽乜好

開啦 無謂等

申左LIHKG ID: Faii

又係中資遊戲...

same 本身跟湯丸巴推介download
del game了

武肺騎士申請左入地平線

3-8 極端巫師 要點過

40抽畢業，黑肉+專武，小紅帽專武
祝其他巴打抽運昌盛！

得黑肉同專武就想畢業?

小紅帽pvp勁?

首抽終於刷到專武
可以開局

殺

出左隻tier other嘅三星英 屌

有冇人知空中花園邊度升級? 係主城見唔到

之後都係抽武?

why not both

呢個位

眼殘 睇到了

thx 想拿拿林隊爆旅館佢先發現lock左上限dum左6萬去廣場到

新角組成班遠攻睇落幾屈

4-3條秘道搵極都搵唔到唯有搵攻略，屌竟然係果個位

劇情上要返返3-1先

首十抽中兩隻，開得波啦

永遠都唔係低估連登仔

打完第4章送果堆石全部炒晒，又倒左兩個十連嘅石落水
果然都係唔課了，課完應該都無咩好結果

努力係有成果 刷咗咁多日

重刷

無用 再re

已del

I know that feel

邊隻係海軍

水屬 單眼船長

但佢同新英組隊好尷尬
加暗屬

隻驚有BUG定點 2-1 搵極都係51粒紫 上網睇人定有拎果D我都有 飛繩果3粒都拎埋

申請左入LIHKG
GAME名BBY

打爛哂所有打得爆既野未

每日4抽 全2星 哭撚左

我淨抽武器pu算博下+1

公會申請加入，兩日都無反應

打副本個AUTO都幾高智能

1會好似話滿咗 應該成村人APPL咗

我apply過1見滿員就去2，明明得十幾人都無收
而家見1有位再apply咗

2會都唔知邊個開

重有邊個公會收人？

都係eh 2會既人開

係咪又諗住爭第1

其實個活動一定要搵野刷吓先夠點數換哂D

有無人知魔法學校個 蘿拉係咩事？好多地方都kick住咗

繼續貴住劇情會解

我玩到6-3都唔覺有

追返原來又有自我審查 大量巴打DEL驚

我解到而家要搵淨底嘅日記

youtube 打guardian tales laura last diary

唔覺有 一日光復香港個公會未死 都唔棄

其實大家唔介意無癮/為求快速通關
可以去youtube搵片 大把你睇
今日卡關都係靠youtube幫手

全遠攻打pvp會唔會仆街

唔會 只有近攻仆街

玩緊新角 小紅帽 吸血妹 花女
衰在冇得4野連鎖技能

即時PVP係玩車輪戰

暫時都唔洗攻略住
第三章我覺得最好玩

所以完全唔明點解啲人話船長勁
可能我無專武啦
但埋身都比對面扣幾下血啦

近攻真係要識玩 今晚比人船長捉到位
一波收皮 我諗佢都要有專

你DPS幾多先

第二次重刷仲垃圾

單抽+10抽武

玩船長玩到嬲嬲地刷過
20抽終於

武器4星升5星只係要錢咁著數

遲下重注花女/小紅帽 武器pickup pool
換埋隻冰女就完美
本身有新角連專 冰女專武 花女 小紅帽

話時話 60lv升裝材料關好似會出5星裝

有無人解左第三章搵日記個任？搵到第5本搵唔到

20抽角色中黑肉同蘭兒
武器70抽中海軍專武同主角專武

你打到上diamond 1 就明
4遠攻長期比船長打到仆街

主角專武後期解vending machine 會送

佢故事好正
新ch5係少林足球改編仲要有感動位

刷過幾百場70都未跌過5星
Discord見人跌過專武

比$58買pass送專武幾抵人都比埋你

把野我合出黎
0課

9把4去合5?

高汁驚

申左lihkg
Id: muimuiluak

進度洗唔洗咁快呀

隻game其實出左好耐我一出就玩

No
9把4去合係random出把新野比你
普通evolution升星就得

重以為你話國際版就打幾百場 嚇鳩死

4升5只係需要錢

我都唔知我咩版
但係我更新要係馬來西亞app store更
但係我睇你地啲圖都係我依家玩緊個啲角色黎

既然係老手 有野想問
我應該唔應該投資2星角
而家一邊刷緊土弓碎片 一邊儲緊2星土屬角既碎片

近幾日先開咗新服叫世界2 再細分地區

抽多野中撚左紅斗篷專武
究竟我抽緊嘅係咪pick up池

唔好再抽武啦,還掂都合到出黎
武器又有得刷

我先岩岩進4星...

唔係好明 可以點樣合？

2星係邊隻2星
土都唔係隻隻有用
土有用多數係Craig，用拳個隻同花仙子

小紅帽個把幾好用
中期係靠佢撐到有genocide
同埋抽到船長劍梗係用埋船長
船長係4v4神角黎

用random evolution合

唔同ser嘛我舊ser

邊隻配土弓好

隻GAME肯出共鬥既話 一定好好玩

5-1卡撚左 60抽無專武

好鐘意佢d劇情
好鬼搞笑

隨機進化
記得用高lv食低lv

單抽中左把土弓專武
之後50抽都無3星角 卡左第三章打唔到落去

另外公會都未入到LIHKG同LIHKG2都冇人收

有土弓專武， 用主角起碼可以無壓力打到第5章

好耐無game會認真睇劇情鍾意佢夠on9

卡4-3 被佢d龍卷風秒

5-2有個男人係度猶豫緊表唔表白好，我鼓勵完佢之後佢老婆出左嚟屌鳩佢有第2個，笑死

我都係，好耐冇遊戲劇情吸引到我

Cls, 又話隻game sell on9劇情，第三章玩到我想喊

我用小紅帽加一把跳射技嘅武器過

用其他角色/武器會fail

帶啲回血角，唔小心捲中都可以回返滿

有無啊啲感動位暫時睇都算幾老土下，未算會想喊

lihkg 明明24/30 都無收人
會長係咪棄左

佢個龍卷風紅圈無得避，你企住唔好郁，等d風出黎，會有一個出口可以走到，你行入風個度會扣好多血

我等到LIHKG3 都未入到公會😂
就黎想自己開

5章個賽跑任煩到

船長係邊隻?

有冇巴打卡左5-7 玩銅鑼果度
明明打岩都唔開門

巴哈有講 佢中文寫錯

最緊要唔好撳加速,就好易走出黎

40連抽得一把4星武

隔離post話湯丸巴棄左，係咪真?

已經求其揾個公會員入算

更新左D咩

我配會花仙子，左上加左下
或者bari代左上

第三章升高lv啲就得
Awaken下

宜家人地中國有錢點會無投資

白衫個隻3星

試下主力控隻奶媽

唔知係咪棄晒

一係我開個
叫乜名好

FreeHK

5章個猛虎派任咁on9
剩係可以用一隻角，但第二關要你用遠攻，第四關又有遠攻免疫

用火系隻princess配專武就近遠都打到

乜都抽唔到 仲係用緊主角 屌

Lihkg 肥仔巴棄左？

比人reg咗

咁求期啦
都唔知仲有無人玩

十抽人全1星, 仲衰過送個D

武又抽唔到 打到第5章仲係ON99咁

5章D人升到45+ 都俾怪幾下打死

十抽會全1星嘅咩

唔知, D人連樣都冇...

主城左下角送果隻?

Yes
佢招大技會變有遠程傷

配隻回血
升下啲裝
Awkanen下
Evolve下啲英
咁就夠打

三星黑肉俾怪摸兩下死
升返啲近戰坦下先

岩岩又十抽 2隻2星

隨機進化整左兩把4星專

發達我整係合到一個金裝飾其他都係銅武

點玩法

而加過左5-7
有冇巴打比D意見 後期組隊應該點組好
打道埸果度有D吃力 係咪唔好理有咩專 升左補師先

2把5星專

又係時候抽角啦

組屬性隊，唔係所以3星放哂落同一隊就勁
PVE就落隻support

2隻2星，8隻1星，全部重複咁濟

好想重生 乜柒都抽唔到

如果我得2隻暗屬，應該點組暗好
其他屬無專無角咁濟，唔用暗仲慘

慢慢抽啦
佢送好多好多石，好易抽哂啲角色

我諗我應該100抽左 無專武無3星角

我用開個隊係暗槍，科學家，吸血鬼加水個隻support
暗槍用小紅帽把武都夠一隻打哂

組屬性隊係for pvp?
但見唔到佢組同屬有加乘既?
pve sup 有邊隻好推介
同埋係咪新手都係專注pve先好d ?
唔該巴打

我有genocide
科學家係3章果隻劇情角? 水support即係邊隻

有啲黑仔我見公會好多人都係30抽內有3星角
武就難中好多，個pool太大

角色介面左下角有寫passive技，有啲會係同屬+攻，土弓就係遠程+攻 etc

屌 我都係重生算 乜都無 痴線

pvp好多時唔係屬性隊
同屬有加乘係某幾隻角先有，多數都係加攻
pve sup我用緊favi

想問下抽唔中土弓
中艦長可唔可以開波

上面爬文話pvp俾遠攻屌打
仲見到有巴打直頭棄艦長

水屬favi

Pvp對面全部5星專玩閪

艦長升爆之後屈機到仆街
我遠攻隊PVP長期輸比艦長

咁要等我解左佢地石化先

btw科學家勁係邊度，我見都唔同屬
貪佢passive減CD?

玩到第5章 好唔捨得 又要重生

抽英都會抽到架

比名你好似好啲Gremory
佢加70% skill atk，唔係-CD

咁我get錯左
btw 暫時仲未抽到favi，我覺得解任應該輕鬆過抽...好似都係第7章啫

150抽仲未湊到一對
只中過一隻三星 一把唔關事既專

搵左下你講果2隻我都無，再繼續抽下先

咁屬性隊既用途係打角色碎果D關?
favi好似係第7章先拎到?
有排卡

pvp去到銅1靠把5星專武都打唔掂

我睇你地D圖以為自己玩緊其他GAME
又專武又幾隻三星....

想太多無課既話你既資源只可以容許砌一隊加少少散角
所以只係得PVE隊(亦姐係屬性隊)，換1/2隻角色變PVP隊

我見巴哈有教首抽? 有心機玩既可以刷下先開
隻驚gameplay時間都長，值得刷的

有課架ching

課左既話 係要來買體 買覺醒關?

5-8個boss難撚到 識閃埋身好撚痛

5-7先岩

有啊
啱啱開咗個公會叫 時代革命
冇公會既巴打絲打都可以申請

我會申請，但要等聽日，留個位比我

pvp撞到第一名 on9隻花女勁到巔
儲氣一野5萬 秒我

300抽都抽唔到把弓專

有課我會簡打awakening stone

用mileage換啦武器

0岩0岩合晒D3星裝, 乜鳩都冇

PVP第2場對面已經3隻3星角
好彩佢斷左線

屌 都係唔重生 繼續算

之前係咪有人話咩趁依家早可以靠PVP上前排拎石
屌銅1已經比班全隊3星嘅撳住嚟屌

完全唔識玩PVP，連續3場都比黑肉弓+專撳住嚟砌

5場有2場嬴左係因為對面斷線

我隻小紅帽加專射拋物線點打

對面唔斷線我都唔知點贏
隻黑肉弓有咩解法，比佢kite到傻左

bari係邊隻

船長貼身打拖住就得

3星拎住個花籃既

我想問下花女係咩情況，佢1炮直接扣我20000血點打?

啱啱又抽多下
10盒都係水晶

果然PVP唔課好難生存ching玩左咁耐有幾多隻3星

花女射速超慢 鬥快就得

明了，岩岩果場秒返佢轉頭

我琴日就係俾人用新角埋身直秒
等緊花女武器pickup

想問下佢PVP場數係點計?
我見開頭係5/5，打完5場之後又回滿左?但就話唔會有勳章
再打完果5場之後就變返0/5，咁一日係有10場?

一出就玩，我諗都有3/4個月?

0/5之後應該無得入場架啦喎

有無圖鑑網 完全唔知你D英文名講邊隻
GAME內個圖鑑又唔寫名

啱啱先開大把位

但我岩岩哩1個鐘夾埋打左成10場，咩玩法

一日有10場
自己分配12點打定7點打
每一輪頭5場先有獎章
你可以12點OR7點打哂10場
如果一次過打哂10場
後5場贏左都有得升牌 但無獎章

I see

想請教巴打們第3-5 個魔法學校點樣過...
我搵極都搵唔到條路過排....成日話咩要查左蕾拉個CASE......

上巴哈睇下有無

你地講緊arena定colosseum

手動即時果個

我諗緊lihkg係咪收左皮 無加人

就黎升曬主角是否不智

我都用緊主角做主力

btw想問下哩隻game最要慳住晒嘅係咩 覺醒石?
依家啲錢同經基本都係是但用，唯獨係覺醒石唔敢亂用

姐係花女

Gremory係邊隻

+1
而且送啲碎夠上4星

有無人知第1章第5隻角點拎

搵齊3本漫畫個任?

課左金終於抽到一隻三星角

我連個任都搵唔到

經驗值副本lvl 50個boss點打，佢有招map 炮無得避次次比佢秒

我見巴打冇批我我先開個新既

覺醒石無得慳住用升岩角色就得

係咪viper clan個大佬? 個mon一黑就跑定先就避到

Sor 我玩中文
Grind exp個個dungeon
火魔黎，成隻Diablo 咁

哦爆三下火圈個隻? 一爆第一下完就衝前貼身就避到

過完5-7
十抽集氣
再唔中 冇石拎了

感謝，直衝上到55了

非洲人前來祝福

第5章本漫畫邊度拎

LIHKG3 收人

已解

想問第二章 詐騙魔術師 個個任點解？

想問同一隊伍加成會疊上去嗎

申ed

含左

搞掂

唉，好灰，用晒啲武器合成，最後四星上五星70%失敗左，乜都無晒，又無專武，玩毛

佢送既石應該夠刷300 mileage架喎

第三章最後個雕像任點做？

玩到5-7 存到18000石 唔係好多
pvp 頭百2500石 希望唔好比人打7
39輸左3場變97 1隻土弓點打人地2隻3星

點先買到卷打多幾場

已申

抽到白盒以為有新英 點知又係拉碧絲重覆

5-1已經打得好痛苦

抽武中到把五星噴火槍 有無人用緊?

就係驚升錯所以先慳住用
我依家堆角基本上除左暗槍全部覺醒都只係升左chain技，因為唔知會唔會個組隊根本唔work，投資落堆之後唔會用嘅2星度就浪費晒

打完第四章先得96張，佢點送到咁多？

下，你夠10把應該100%上5星架喎，點解會70%?

因為冇放夠10把

因為合晒都唔夠十把諗住博一博

後期3星武器咁多...是但合都夠成堆4星啦
我都就快夠合第2把5星，不過唔係專又有咩用呢

仲有活動，登入獎勵，公會獎勵，pvp，colosseum

我合左兩把專但唔岩用

組好左一隊之後升爆就得了
無課追唔到meta

咁我係咪可以照抄你上面果隊暗槍
因為我吸血鬼同暗槍都有專所以用緊，但其他兩個位一直唔知落咩好

推完5章又送3000石，又係時候抽角了

又炒

其實主角都幾勁 抽唔到勁角用佢得唔得

我想知主角有無話近戰定遠攻勁d

基本啦 今日二十抽含哂
打完五章之後都唔知點拎石

係咪通常成個陣要近+遠+補?

我想問黃幣通常用嚟買咩多

我個隊pve黎，其實另外兩隻都可以換其他嘢，一暗一support就得了

如果我暗角得果2隻呢剩低帶住主角先?
btw如果你有其他3星你會唔會投資落去升，定真係專心升爆一隊

同埋係咪要升純色隊先岩?

如果有把唔勁既4星專武杖 之後應該繼續抽武定抽人 暫時得一把冇乜用既專武+一隻tier other三星角

我自己有土弓都擺左一隻近攻 要有隻坦頂係前面 同埋夢魘難度有遠攻免疫
純唔純色都係睇你角d技 反而覺得要組岩chain技緊要d

開左密室個sub quest 做完去3-5查塊鏡開任
呢個任要做極耐
Youtube有詳細教 打Guardian Tales Laura

但我覺得第3章成個結構玩落最得意

頭10抽有隻土弓以為靚開局
點知之後100抽武都係垃圾 得一把金色冇專屬

我會升爆左一隊先，去個隊打哂全部pve
依家升緊船長好辛苦

我打到第五章課埋金先抽到黑肉 岩岩抽武又非到仆街

其實有無需要投放資源落2星
定一隻3星都夠打 再儲資源等下隻3星PICKUP

第4章開始已經係咁比怪打死....

梗係要個個對手都invest哂，你得一隻比人圍都圍死

好，咁我諗諗隊野點搞好
無第3隻暗角比較麻煩，啲2星都唔易出

要練到咩程度
2星角都需要點滿覺醒？
我打算等出花女

臭西Apple 唔撚俾refund ，有冇巴打教路？

又話課咗繼續玩落去
而家要人教埋你退錢 想點

你逐個點撳入去，見到？？？？？？就係個關

再次十抽無專武, 黑到
想問下卡5-1 , 係咪至少要升到全隊50先夠打?

又話秒收，申左

我隊pve係點滿囉

視乎你咩角同咩武，但卡關應該不外乎都係覺醒同升lv
組隊可能都有影響

入咗關睇唔到

我直接4遠攻

5-7果關好正，佢要你換制服，我搵左勁耐都搵唔到，之後load左下先知要點做

唔會好易死咩

我隻花仙子得3星武 會唔會好廢

決定儲夠200石抽埋個10抽再諗組隊

我同你個case一樣 又係頭十中
武器抽左140抽都垃圾

第6章幾正，騎蟲飛真係估佢唔到

又唔會既pve夠啦
Evolve做5星囉

十抽又十抽都係垃圾

幾時我都可以有個好三星...

玩到勁撚灰

4遠攻Pvp船長1頂4吸哂火力，好易收皮

我好似行緊你條路

定係用老闆娘補 有把5星

咁既情況係咪照練花仙同個土盾

係咪完左pick up先再出新pick...想抽野
仲有11日

未用過老闆娘佢加shield偏生存，我用水個隻配暗槍有debuff加成

比我簡會係花仙子同Craig囉
但係土隊無左bari個dps係差啲

係，今次隻新英其實用落手唔算好勁
但係有兩招技同幾cute

無刷首抽玩到第4次10抽先終於中第一隻3星角
一開白盒果下見咩最佳女主角以為係中電影明星
尋日抽中左把專武可以用啦

打算之後會抽埋bari
花仙同手craig照練？

走啦唔想搞大佢

想問個城升建築加個d野有咩用？

定係應該儲夠數拎左隻3星先？

痴線十抽又炒 一把4星都冇 想重刷

第110抽

全部重複1、2星，好難抽啊

我又分d運比你
快d抽隻黑肉返黎啦

如果你firm左玩土隊就可以練

玩同屬因為刷碎片方便啲？

抽緊乜

角，完全唔齊隊

依隊只係用黎打pve?
咁羅馬pvp又點睇

yes

你打算齊3星？

我想抽隻2星暗角用下咋...

Colosseum top 10多數有船長
土隊少見但係會有
水/火/普係0

想問下黃色啲星片通常用嚟買咩?高級碎?

船長唔係水咩

btw隻game咁難抽有無咩可能會aim齊3星

係，我意思係屬性隊水隊好少見

或者你好心急咪抽下普通箱

玩得耐就會齊
我無課都有94%英

屌 del game先

我就係唔知急邊樣好
巴打你通常會買咩? 因為2星遲早會抽爆所以會買高級?

我預長玩所以抽高級

屌2-1又差2粒紫搵唔到...

如果而家有齊土弓同佢把尊,建唔建議抽埋上60下做埋個活動任好

勸大家睇住攻略通關
自己搵搵十世
好多唔係自己會睇到 真係要乜都試
咁玩有排搵 單機就話慢慢打
同人連機對打 通關慢冇著數

THX

我通常都會試晒所有諗到嘅野先睇攻略真係搵唔到就認輸去睇片

邊度有攻略?

youtube 用英文搵

第7章關關都有把5星武送 正

點打到第7咁勁
打到5-7隻boss已經要食石過

打得咁快
我仲係第4關

記錄的地平線 招生 目前 26/30 , 有意留名 ++

我有課架 隻土弓4星

等新遠程角出算
船長同土弓唔夾link
我打算真人pvp玩土弓 冰女 花女
btw 其實抽角定抽武抵d?
依家差冰女（已有專武） 花女把武 暗炮把武（未必長用）

我花女4星 土弓等換出黎上4星算
5星要八百幾。。

我都卡係大佬度 食一下說死 最多都係磨到一半血

花女先屈

有咁難咩我一隊50已經夠唔死人打5-7隻boss

ching幾多把5星專，幾多隻3星

比人花女sm過

打多幾次睇熟BOSS D技就得

佢招野好難避

第4關又虐待囚犯又喺小朋友面前殺老豆老母
故事同啲公仔完全唔match

招閃身唔識避

抽角抽武都係睇你要咩
有時玩屬隊，你無同屬武就食唔到buff

夾爆頭果下我都嚇左嚇，之後同佢講野佢仲識答你話個頭變到同pancake一樣，痴撚線故事

公仔可愛 故事痴線

隻game玩到第6章都仲算keep住有新意同有驚喜我覺得以手機game主線嚟講真係好難得尤其係哩種無厘頭風格

佢啲故事好正架

on9 pvp,
對手斷線 係咁話等待對手連線
等左我5分鐘都未撚完 之後我kill app
個分又無升 又扣我一場

成日都係咁

課左三十抽都追唔到把土弓

PVP屌佢老味 啲人係四邊跑

再課多30抽可能就出呢

3～4把5星專 3隻3星
隊入邊有4星吸血妹連專

無優惠好貴

冇專好廢

差D唔記得打PVP

已經諗住有一樣係換
只係唔知抽角換武定換角抽武

抽角換武啦，抽角唔中起碼有角色石可以換碎
抽武唔中就真係得個吉

課金玩家果然唔同我玩左咁耐先得2把5星專武

想問下有無咩比較有效率嘅刷exp方法
副本果啲一場先得萬幾兩萬，都未必夠升1lv

最快係打tower，但係得50關
長遠要刷經係得經關

屌你老母唔撚想玩
160抽都冇弓
pvp俾人屌住打
唔通要課1萬石個包

無用過花女 完全唔識避佢招技

終於都入第七章
應該差唔多可以返第三章救人了

Pvp比船長1打3滿等專都唔扣血咁

第三章解石化任要去到邊先解到？

明船長有幾勁未

真係太OP

7章最後一關

我都嚇親
所以另一個我揀放過佢算

會唔會reset?

必中架 所以要狂打佢

決定轟落去

唔抽又點知會歐洲？

抽人先 爆死埋就hea9玩

唔會，打完就無

目標係咩

我一共抽左170抽 有黑肉弓 同海軍妹專武
而家想抽海軍妹

依隻有專武 升唔升得過

原來主城棵怪樹解鎖係FOR第5章解任用

170 抽武器?

阿媽我得左喇
屌 要課金先中

個罐頭唔睇攻略真係估唔到

恭喜晒

巴打你癲過我 追非pickup角
都話左唔抽又點知會唔會歐

岩岩打到7-1
d怪放個紅色圈係我個身度一下秒請問點打

唔係有心追佢個pick up冇料到
希望今晚股票賺返啲

放棄啦屌 兩次十連一把4星武都冇

搞到我都想抽船長

課長開始蒲頭，無課都係匿返埋先

即係刷武定角

呢家LIHKG定LIHKG2/3先係活躍? 想入會

記錄的地平線最活躍

PVP排名top10落去就已經係top100
但top100跳落去已經係計分數 即係越遲打越少石

首抽刷武 再抽角 之後再儲300抽換專武

想問下呢隻咩黎

真係咁易上top 100咩
咁樣比人屈法一日20場我都未必上到

幾易 我miss15場都4x名

睇你有咩 咁點都要指定角＋專

我今日10場先贏得5場，再打埋之後2日我覺得應該都未必入到100

睇咩競技場啦
羅馬真係好易

我暗槍、吸血鬼同小紅帽齊專，後兩隻完全打唔贏對面堆3星
如果暗槍無辦法1v3基本果場已經輸左咁濟
我隻黑肉無專又係打唔贏對面有專嘅

你齊哂角咁濟

暗槍好似已經唔係meta 係會吃力D
土弓可以慢慢拉打 睇操作

升5星有排搞
岩岩先升到隻花仙子上4星

咁快上到4星，你燒好多體刷副本? 定黃星片買隨機碎

乜鬼野黎sohee? 本身帶眼鏡既?

早兩日入10股KODK都發左達啦

鬥快秒佢

咩都有D
紫色碎都清哂咁濟

support黎
好少見人用

4->5 840碎加油

點先快D 都係靠狂抽？

課金狂抽角色拎碎換

買哂arkk

科技股我又真係唔敢掂住

5-7 隻BOSS 卡關

唔棄喇唔棄喇，課到中咗海盜，唔棄喇
Btw 有冇巴打補底咗去換人仔/武器？我到而家都未中到土弓人仔，想中埋佢順便補底埋海盜武

課咗都唔夠碎，太廢課了

係 shoe

留名 - 未夠24個鐘入唔到住
秋去冬來

feel到今晚推完7章應該可以再拎多個10連，咁就抽晒任務要果120抽了

差隻冰女呀

咁多角可以肝到下年

還好啦 希望出覺醒石禮包

升邊隻先 最TOP果3隻三星抽極都抽唔撚到

屌7章啲怪痛到
一隊平均唔夠50lv果然係搞唔掂

第一隻拳女幾勁 但要技術

用過一兩次覺得唔就手

個個都一隊3星dim gun

左二啦
新手神角

4隻都唔係up都比你地抽到

隻土弓爆左5星 抽召喚英雄水魚POOL

啲經真係完全唔撚夠用升錯角色都真係晒唔少時間

課左幾多pack抽到爆5星

用英雄成長換

點解咁急換爆土弓
抽爆左pick up pool再換都唔遲啦

話說主城免費送果隻3星，有無話咩隊岩用，如果無隊員會唔會可能拎完都係擺

聽講會出新火角

係遠攻就好

個塔35係咪設計嚟玩鳩人
無攻略果啲武根本無可能過到

普通塔都還好
第二座塔更加玩鳩人

其實活動野係咪換得哂?
我計過數 好似要換哂D野都要差唔多幾千體

有無iphone 用家down 完落黎，想開嘅時候就彈app 開唔倒

5-7 銅鑼點打

岩岩過左 拎弓/槍拉打

唉，無高星laser武器都係由佢先，睇下遲啲會唔會跌/合到一把出嚟比我

我都諗緊呢個問題

主線5都有跳射武要用，鬥快跑

英雄水晶同星片係咪直接換哂做進化石就算

中共GAME好恐怖

最強蝸牛係大陸舔共遊戲，唔好課金

金就一定唔會課了知道係支game

咩叫跳射武?
鬥快跑係指閃電剋電個任? 果個唔係正常打一個穿過去就得呢咩

想問下係咪開得局 抽到呆左定其實好易中

無錯就係咁易

要唔要抽埋武器先定等10抽

我都中左

中左好留石抽專武先啦…人腳可以儲

個人認為角色up真係易中
把弓難中 武器個pool太大

角色中白盒一定係3星
武器中白盒可以係就咁5星 唔係專武
試過一次屌出聲

中左把普通火攻頂住先

武器中白應該都係專武黎架喎

唔係
5星綠武都有唔係專

隻GAME點改名?

易lnm
我隻角百幾2百抽

抽中真係喊3聲
抽武見白盒都唔好咁開心住

前後4把5星
得1把係專

嘩真心咩我無課未試過中5星武

單吊專武一定更麻煩，但角色點都未稱得上「易中」先個機率咪又係西

把武上限突破先加20.8攻

冇wo 但有個小更新唔知關唔關事

之前facebook出事試過搞到開唔到game

打完第5-7 無晒石拎 都係抽唔到弓手專武

新手運，打到第2章total20抽，一隻土弓一把土弓專

痴撚線已經突緊武器

咁之後都仲有石嘅，佢啲石夾夾埋埋就算無活動任果堆都算送得多，我玩到7-3已經夠120抽，先玩得果3日

你都得
突下啲3星武

我中過白色盒 5星綠飾物

抽到好灰非到ON9

無拿拿又拎左280石，係時候抽埋活動任最後果10抽

又炒啊屌你老母垃圾pool，new嚟new去都係1、2星，比3星我啊

記得你都幾個3星角同專

小花都黎左

之前個ac玩到第5章抽極都係屎 重玩頭十抽中3隻3星 雖然有兩隻冇用

幾好運 玩埋落去

之後係咪全部抽武器搏中弓專武？

比我一定抽埋
有同冇專差好遠

呢隻好玩暫時幾滿意
除左我好非之外

成粒鐘既首抽，依隻驚d野應該會幾保值

怒刷道具副本

刷左5-6次得3星
冇咁多體玩

想問下巴打
而加我差100抽就夠300
我就諗住換角 武求其岩屬5星都夠用住先
可以頂一排
有邊隻係推薦 定係換鳳凰武 因為遲下都會拎到
好爭扎要換SUP定係打手好

5-7 究竟要幾高戰力先過到
主控土弓比人打中3下就退場
瞬身拳唔係下下避到
隻奶又回唔起，一係全部死哂得我一個打

開左個公會：武肺康復關注組
有興趣巴打可入會

5-7打左好多次先過到
要買碎片進埋隻科學家上4星先可以頂一下唔死

不過哩隻GAME D BOSS做得幾好,有難度,但又唔係過唔到

有無公會收人

紀錄的地平線
好多大佬係入面

好想知Lihkg 係咪死左
入邊好多2days 既人
連會長都唔應機

其實我申左, 仲未有人收

係度拋下西瓜
冇應機就趁早轉會 就快打團戰
利申me唔係團長 團長係BlackCat

抽角睇下有冇花女/海軍
冇既話 換第一隻專武都唔錯

好食技術
我都係幾下就死

期待緊團戰啦

雙pvp頭百就冇咩意慾去追花女專武

2隻3星同1把5星專啫
120 抽又有刷首刷算係咁啦

我400抽 同你一樣

唔夠經 7章卡卡地關，返左去清惡夢難度，發現隻game 真係幾有心思

唔似一般啲hard mode單純將舊關加難度同敵人當新關，反而將個重點擺左係normal 之後嘅劇情度
打怪搵野解謎果啲位反而盡量刪減晒

第二章工程師個fd死果下其實無咩感覺，始終比較老套
但玩到惡夢2-1，見到個fd個仔係老豆墳前屌鳩工程師害死佢老豆果下有少少意外，心酸左0.5秒

換角一定係船長 換武一定係船長武
鳳凰武對我吸引力不大，可能我用唔慣melee
PVE其實求其一隻3星都夠力過哂

對唔住大佬，我收聲

我夠頂2下都過左啦,我隻奶3星45LV都夠回
打多幾次就知點避
可能執下連技會好D

你唔算過份既 大家都同團
上面d海豹d負皮全部me比既

有冇活躍公會收人？ 長玩

仲係到 開照工冇追po
不過想轉會就轉啦 我唔介意
我都唔知仲玩唔玩落去
又抽唔到好野
湯丸又唔玩

純粹係見人地用鳳凰打PVE可以好輕鬆
武技可以瘋狂回血
咁揀船長角好似穩陣D?

船長打PVE會慢啲，要刷碎片個啲會無咁順

cls正價都屌

大佬我都同團

幾時先有專

抽武抽到灰
佢比多幾把4星我快D合5星仲好

呀呀呀呀.jpg
好撚爭扎 巴打覺得條隊而加缺咩

突唔突隻角影響大唔大 我睇數值就好細

突到盡唔係有特別能力咩

要突到盡-0-

邊個公會多人長玩？

唔好諗住課到突滿咁癲啦

唔係WO 要500舊野就突到盡
我睇佢活動 好似又唔係想象中咁難
係集中抽到 300換專

依part我慢慢黎算
係諗緊車唔車個保底換冰女/花女專武

花女真心OP 比佢屈過
一炮成萬

想問下補底300即係大概幾多抽？同埋佢個補底卷係跟池定係無限期架？我而家推到第5關已經收緊皮，返咗去前面慢慢解任，預計推埋5-7應該都係多2-30抽

的確係屈
但同時冰女我有專武
本身又勁 狂放狼穿牆

姐係30個十連 唔計活動送既卷
永久架

300抽 無分武器同角色
無限時

花女招技又痛又必中 都幾煩 都叫勉強殺到
海軍妹 3打1都輸血都唔扣下

咁巔 有冇得做跑狗 屈佢時間?

一定有 避佢招牽制就ok

dllm 出好友系統同友誼賽啦

佢有得拉你 拉你斬幾野冇1/3
我隻野射佢十幾廿炮先扣少少

土弓counter到佢啦

打過 都係唔係點扣血
利申有專

Thx 咁多位巴打，無限時都好啲，睇嚟無課/輕課應該都係集中升海軍/花女穩陣

拎左第5章3000石個將勵先抽到隻3星

花女冇專武會想喊

我睇緊美服PVP 第一條友
佢隻花女硬到巔 同船長肉博 都比佢2-3槍KO

依條係同人打

但其實船長點解咁勁

無話缺咩架喎PVE同PVP要求唔同
PVE又可以分推圖同普通auto刷
PVP又分Colosseum同arena，戰術又有唔同
其實都係將就下用，呢隻game啲角其實黎黎去去都係加個啲buff

我公會啲人話大影響
但係佢地係top排名個堆，可能打PVP個陣手感有分別掛

總之花女船長都係屈
Pvp都9成有呢2隻d人
利申冇

突盡無野架喎
你想講升到5星定變68lv呀?

專武洗唔洗又要玩突
要都惡搞

專武我諗無乜人突爆但係突爆個bonus好撚勁

好似唔係好大分別

所以咪問你突盡意思係變5星定68lv
5星係必須，68lv高Rank個班覺得係有些少分別

93抽 0三星 唔知講咩好

我岩岩都係成百抽0 3星
當刷突破石

想問下5-7個3個銅鑼係要點
我跟足佢咁打都係唔開門,係中文有BUG?定點

中文係bug
youtube搵啦

都係等星期一re禮包先換埋花女專武

禮包唔係2星期一次咩?

唔係仲有周禮包?

海軍 花女 冰女 同咩

唉 越抽越灰

我真係一次白盒都冇見過

抽到普屬拳女仲以為可以代替到船長個地位
拳女帶咩牌

好奇問下，隻game有無咩限時劇情活動
定後期主要都係以pvp為主，始終pve終有一日都會推晒

想問下iphone同an係咪同ser?

個木箱有咩用??

其實個一般英雄進化石有咩用

知道了 廢既

專武可以合?超低機率?

有限時活動

出過四星 五星冇乜可能

Hard mode哩個真心要讚
我都以為係求其整勁啲怪就算
點知係新故事

真係近期難得好game
好有我以前細個打Zelda個感覺

不過有中資哩下真係避唔到
唯有呃自己話主要營運同設計都係泡菜國啦

有專武係手既兩星係咪應該投資先

2星我都有練
冇咁多3星

又係你呀小花
我課完得隻黑肉
但有3把 2星既專武 睇黎都係要練

警世

記錄的地平線 申請左入會
秋去冬來

你係咩名？ 我加番你

加左啦 歡迎， 記得公會簽到有獎勵

40 抽好難警世

我都出左兩把四星，用錢就可以進化成五星

想要花女專武呀～！！！！！！

咩玩法架
推圖打怪? 刷料?

我都覺似zelda，
如果佢係小品game,
唔係呢啲排名商城手提game,
我唔介意俾錢買黎玩

Over my dead body

我課好多都練2星

Pve必練呢隻

依家有啲尷尬，我因為有專所以主要練暗槍，但隻黑肉弓就好似唔係太夾咁，變左3星都要收返埋

問題係單機小品賺唔到錢，抽卡PVP先有班課長撐住

我都照用黑肉早練早享受
咁易齊到暗隊咩 得隻冰女3星暗
黑肉都唔係完全唔夾既 起碼暗槍都係遠攻

所以咪話3星多都無用
有關鏈幾隻就得
其他要用2星去夾

我尷尬個位就係唔知到底應該練2星同屬定佢好
如果黑肉出左專我就唔會煩哩樣野

砌屬性隊咪夾唔到
要砌散隊要砌好多關碎片關
都幾麻煩

全都練
我都放左2隻暗屬2星落隊

黑肉冇專 冇可能唔練
心目中其實都想組隊全暗既 但係抽到再算

隻game啲劇情真係好痴線
第7章可以去魅魔鎮叫雞仲要做左VIP之後可以去隔離玩SM

我都想入可以嗎？
但唔知點解search唔到個會

搵到了 個名有個人資料

你係Ivan ?

玩隻手機驚都要俾人劇透

首抽刷左幾次, 得一次有花女嘅專武, 但又無用武之地...

比7章果啲限時之內打唔死就直接秒殺嘅怪卡住左
可能差10lv真係有啲勉強

sor

申左 紀錄的地平線
ID: 5DN1L

又爆死 得啲垃圾武器

加左

申左id :KWANYUET

點解既 我有呢隻woo

回血

我用旅館老闆，邊隻好用啲？

呢隻佢每打一下都會回血

想問下應該玩邊隊好?
暗隊 - 有2隻3星暗 (暗炮暗戰) 但2隻都冇專武
土隊 - 有土弓專武同2星工程師把專武 但冇土弓隻角色
玩暗隊要抽武, 玩土隊就要抽角色
好難揀

尻刷完先知無得改名

雖然角色個機率西啲，但個人覺得抽角色會開心過抽武器

抽嚟抽去連想要嘅2星都無，為左推圖又要晒資源升一啲唔岩用嘅角，唔升又推唔到圖拎石繼續抽，好麻煩

申左 :Enola

加左， 目前已滿位

Pvp整得咁垃圾不如出好d pve好過喇

隻game有冇互動
定係都係單機睇劇情？

又斷線?

重複唔係出碎片俾我升星而係出水晶
攪錯

水晶可換碎片

唔出碎架?

師兄坐左幾耐咪20晶換40碎

20水晶可以換40碎，講左咩自己參透下

唯一互動咪PVP

我以為重覆一隻就夠升星
自膠

All in 晒啲晶先啱啱夠黑肉弓4星
5星要840碎痴線

limit break左船長做68又要farm awakening stone了

冇土弓 pvp 真係只可以被人虐

打到5-5冇3星角冇專武仲玩唔玩到落去

寧願有得聯機打副本好過聯機pvp

哦，原來係哩個意思我無中過重複3星無咩留意

抽左幾多下

其實係，我都幾憎PVP

原來花女無專咁廢，打出嚟果炮完全無dmg，用吸血鬼沖上去硬爆都贏到

我算好好彩
好似只係50定60
但重複咗兩次黑肉弓

（但之前武器抽咗成90先再追到專）

100抽冇土弓專武

朋友

玩親pvp都有個錯覺好似人人都齊晒土弓船長同佢地兩把專咁

點解個個都咁多石抽 靠課？

推到7章夠130抽

首抽一隻5星
再推關啦 1關150
淨係爆左第一關全3星
其他無爆哂3星
玩2日都110抽

*首抽一隻3星角/5星武

岩岩5場有4場都比有專土弓SM
唯一一場贏到就係對面唔齊專又得1隻3星

PVP比個sohe連專 係咁減速

PVP跟本就係睇你有冇3星/有冇專

申左lihkg2 可唔可以加我？
ID: RickyLL

岩岩十抽武器中 土弓專武

利申玩艦長
搞到有啲想課

依嫁好似唔上唔落咁...
唔知點搞好

慢慢玩啦 除非你重課唔係急唔黎

隻驚刷首刷麻煩
每一關都花好長時間去解
想快啲儲石抽
但玩足半日先有一次機會十抽

「聽講」有啲2星可以剋制返啲3星(雙方有專武嘅情況下)
不過哩啲相信都係後期嘅事啦，唔係重課又邊咁得閒為左PVP再投放資源落其他角上面，所以無課輕課都係無謂太看重PVP

係巴哈仔個post講到入雙PVP前100好易咁

屌佢啦輕課入到前300都偷笑

唔睇重top 100就得，打得高係有著數
我依家兩邊都keep得住diamond 1，每星期都有4600石
加埋公會top 50，間唔時又多2700石

你肯一早就快D推主線打PVP 真係唔難
你有4星土弓＋專就得
上面成班歐撚肯肝實得

無得肝架喎
10分鐘先回一體，打一場要10體

介唔介意幫下眼睇下練邊隻好
得土弓有專 主角有把5星岩屬金雙手劍
諗緊好唔好買pass拎把專升sohe踢小紅帽

想問下中曬土弓同專武仲洗唔洗抽到解60抽角色同武器個任？

新手開荒期大把體力

我自己就唔解 留石抽下轉pool聽聞係艦長pick up

前提係歐撚囉
4星土弓+專真係唔知玩幾耐先有，除非課爆補底換

覺醒料優先比哂土弓 其他開連鎖技就夠
PVP 你可以升埋優主角上4星 放第1 食箱加攻比土弓
PVE練花仙子＋機械工 加土屬攻比土弓 紅帽隊伍加成都有用 可以留
其實主要係睇你優土弓勁唔勁 比哂隊伍加成谷盡佢就得

你首抽專 再抽土弓 再買覺醒包 唔洗好重課咋嘛？

土弓覺醒谷爆哂咁滯 係差咁D高階生命石開埋佢
咁我升埋主角再練下花仙子 thx

土屬好多隻都有用
白頭佬都有用 主要睇你邊隻快D上到4星就用
而主角勝在易上4星 前期有用
你首要做既係清主線 開放等級上限 谷爆隻土弓
然後再刷土屬角色碎片 我已經刷到成隊4星

一場得幾粒 邊得黎咁多體

痴線成隊4極限刷到土碎既60LV關?

其實應該要買石刷 想拎齊活動任既獎勵既話

重有紫幣都可以換到土屬角色碎片
亦都有得用紫幣換體力/咖啡
前期真係睇你肯唔肯肝
肝完依堆 之後就養生慢慢練

你換哂紫幣個堆先講
我無點用鑽買過體

你刷60定已經刷緊70?

首抽有花女嘅5星武係咪可以gogogo

好似真係重玩抽專武會易行d
依家個AC首抽土弓 抽左40下都唔見專武

70要手動 我刷咗一陣60 平均13.X塊嗰關

課左幾百得隻黑肉土弓 3把2星專 打到第6章 好撚灰

thx 依家有目標 開波衝主線先

想問雨主角專係全武器定得1把？
中左把單手劍感覺唔係好好用
另外仲有把團長專，但隻野pvp企定定做靶，
又係感覺好廢

衝啦 5LV差好遠

你主線推到7開60LV?

打完第7章 63LV
第6章60LV

大家可以留意 移除樹木係有鑽同覺醒石拎

比3000SP得個一粒

隻GAME竟然唔開日服 明明日服先係最賺錢

我打到7-6先平均53 lvl
你點解有咁多exp

因為我唔會平均升 淨係升隻土弓

同埋我清哂塔

所以你個63lv係得土弓63? 以為全隊63

63LV係上限姐
我土弓63 其他50都未夠

夠做啦 咪又係得土弓打

要抽專武可能犯日本景品法？

抽唔到土弓咪要重課...
不過依家哩個Pool開局的確係你哩個做法最舒服，只要土弓齊專PVP真係輕鬆好多

我都以為係
唔升隊友會比怪秒好on9，特別通道個d怪仲勁撚過boss

不過谷高一隻係有用啲，道中好多要盡快秒嘅怪係要手動秒左先

唔夠50咁誇張土弓真係好屈機，唔玩暗

唔係大把日本電話GAME都有依樣野架咩

如果A同B都係課金品 好似唔可以A+B會勁d

屌，唔怪之得卡到hihi，抽咗160抽，抽極唔撚中土弓，得把爛鬼閪弓專武，點算好

但專武 肯有好多GAME都有

咁你抽到D咩

睇嚟啲石都係儲住先等下個pool好啲

你一共抽左幾多下 出左D咩
呢個pool完左比緊心理準備自己

可能下個pool爆死就直接棄驚
依家on99玩暗隊但用得2隻暗屬

不過專武依樣野係幾鳩
要兩樣野加埋先勁

麻煩可以收人嗎?

我收晒啦

暗炮勁喎

記錄的地平線 仲有無位
會長玩 求留位 今晚一點可join

得呢堆，但隻隻無專

諗緊繼續追弓定抽人算

CLS 儲夠里程換專就夠做

你160抽有3隻SS/S級角算係咁
隻GAME目標都係儲齊4隻3星＋專
你繼續抽埋落去中埋土弓就賺

我都係用緊類似，唯一唔同係我無放隻melee落去
隻melee selling point係把專武
無左把武廢到笑

好難草架我玩左咁耐先換到2次咋

咁多3星角都幾難儲碎升星

melee我當坦用，幾勁，巴打課咗幾多，兩次

么依家個隊係放左tinia落去係幾夠力打人

0課
我唔係玩新ser

而家唔敢換，但肯定係換船長

如果3星都咁易升 咁2星真係變哂垃圾

有船長唔使再用隻melee啦

如果有花女專武, 係咪可以focus 儲鑽抽角?

你課覺醒包好過你換
D晶片重要用黎突破

屌 過唔到35塔

melee又係邊隻

近戰呀

佢好應該出協力
過多2-3星期個個爆哂機 就好快無野玩
體力又回得咁慢 得返個PVP

衛蘭？

首抽係打完1-4 單抽幾下武器？出5星專就得？
我抽完幾下有把5星非專武

第五章個競速好L難
我呢啲手殘過唔到

有乜野慘得過刷到五星專武 轉頭未瞓醒唔小心刪撚咗隻game

5-7真係靠土弓solo

覺醒料唔夠今日又無得打，可以點搞？

暫時30/30 睇下今日有無人24小時無on就邀你

我意思係
近戰+坦/range+坦就夠
兩樣都有啲buff會好散

你無connect fb?

貨金入場/等

貨都無用，佢限死咗日子

冇 未瞓醒慣手諗住再刷先醒起本身已經刷完

我知勁啊，唔勁我應該都打唔到7-3
但組隊比較麻煩，我見都唔少人建議用paradox巴個陣，但剩低果兩隻2星我都未有

一隻要過7-5，一隻要抽，搞到哩段過渡期練左唔少角色試個配合，晒左好多經

相比之下土隊真係易組好多，如果唔係出左暗槍專我應該轉左隊

申左

吸血妹上咩裝 cap黎睇睇

我抽角都好好彩40抽中咗4隻3星
不過黑肉弓出咗3次
All in晒啲晶去換碎勉強升到1星

反而抽武勁黑
成百抽先中

lihkg 有15個位
想入lm
唔on2日踢

咪佢把專，上左5星

40 抽4隻3星好誇張喎
btw睇得出係真up

我隊半暗隊 可以望下

冇佢把專

有土弓 D石用黎抽專武定係抽人好D

咩名
啱啱見到有個個名有殘體嘅比我唔小心踢咗

覺醒石好缺

留名入會

所以唔好亂用 2星盡量都唔好用

唔小心用鬼晒 如果下星期開花女同船長
都無石覺 哭撚左

重有成個幾星期 唔怕啦

我岩岩都拎到隻暗魅魔，有諗過小紅帽換佢去組暗隊
但係reddit見人話科學家會好用過暗魅魔，我就廢事又晒經再練多隻過渡

btw我上小紅帽係因為佢都有專，所以基本上已經係最勁果幾隻

至於黑肉弓...無專黑肉弓廢過我隻小紅帽

出4星裝［img]

純粹因為我魅魔有專
佢算係坦咁 功能角 唔係咁勁

原來已經入左其他會
叫出前一丁 退會等24小時再入

好
我以為啱啱申請嗰個係你

其實抽角定武好

申請左時代革命
名： Tong

最好先首抽刷武，然後再抽角色

好，我完埋呢關搞

花女專武夠唔夠開?